平行時空嘅C9 Feat.我老母

是咁的，小女係頻繁有去發夢嘅，而我媽媽係淺藍嘅C9。
日日十點我都有係窗到嗌，我媽媽都會阻止我
今日佢啲C9朋友都黎左。佢地要出去行街街，小女就開左幫佢地睇睇有無狗。

我 媽媽 C9朋友

我：宜家柴灣有狗喎，你地知咩係狗架何

媽媽：唔好咁話人地啦，人地都係打份工啫

C9朋友：咪係囉，唔好咁話人啦。

我（嗌）：唔會囉。狗都要死，我見到就要打鳩佢地。

媽媽、C9: 唔好咁啦，唔好打佢地，有啲都係好人尼。

我：係好人一早唔撚做啦，六月Quit左啦。所有狗都要死！

之後我就不停Loop

唔可以，我要打撚死啲狗。
一拳一拳咁打撚死佢地！打撚死佢地！

之後就Dead-air左

利申 日日屌鳩媽子廢老 有日仲同我講外國勢力
估唔到C9們到今時今日都覺得狗係打份工仲要有良知

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

淺藍仲有救嘅

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

可惜佢嘅淺藍係因為港豬 唔係因為有立場 已經日日屌鳩佢

推